1990 - Ядрёна вошь
		Спор

>		        Am                                     G
		Помню спор на ящик водки, что на кладбище всю ночь
>		      Am                               G
		Просижу я без понтяры, не смыкая своих очь.
		Ровно в 23:00 я взял с собой два огника,
>		         Dm                  C
		Уж с двумя-то пузырями просижу наверняка.

		Взял с собою я паштету взял с собою я хамсы,
		До крестов мне дела нету, хоть в глаза мои нассы,
		Я сейчас, как в ресторане, средь могил расположусь,
		Вытру хуй в своём стакане, ща напьюсь и обожрусь!

>		Am G C   Am  Am G C   Am
		О-о-о-о-ой! О-о-о-о-ой!
>		Am       G        C           Am
		Эй, мужики, я сейчас вас помяну!
>		    Am            G              C          Dm
		А кто из вас восстанет: челюсть набок поверну!
>		Am        G           C           Am
		Эй, вурдалаки, эх за вас я тоже пью!
>		   E                          Am
		И песню про видак я вам спою!

		Я продёрнул граммов триста, закусил гнилой хамсой.
		Раскошелится мой кореш, купит ящик дорогой.
		Я представил миг прекрасный, как я ящик получу -
		Буду пить по литру в сутки! Эх, в натуре, я торчу!

		Раскупорил я вторую и хотел уже бухнуть.
		Что-то где-то захрустело - мож покойники встають?
		У меня внутри кольнуло - может это от хамсы?
		И гадяк немного вылез, натянув мои трусы.

		О-о-о-о-ой! О-о-о-о-ой!
		Эй, мужики, ну зачем же так шутить!
		Так инфаркт миокарда можно сразу получить!
		Эй, вурдалаки, пожалейте пацана!
		Иначе здесь настанет мне хана-а-а-а-а!

		И сигнал пропикал полночь на моих часах "Полет",
		И хамса не лезет в глотку, и вино не льётся в рот.
		Что-то там пошевелилось за соседним бугорком -
		Можно здесь вообще свихнуться и остаться дураком,
		О плиту разбив бутылку, розочку зажал в руках.
		Эх, зачем я очутился в этих проклятых местах!
		Я кино про Вия вспомнил, что смотрел на днях в ДК.
		Чтоб ещё я так поспорил, поищите дурака!

		О-о-о-о-ой! О-о-о-о-ой!
		Эй, мужики, ну зачем же так шутить!
		Так инфаркт миокарда можно сразу получить!
		Эй, вурдалаки, пожалейте пацана!
		Иначе здесь настанет мне хана-а-а-а-а!